今日詹皇正式登機！！

返克里夫蘭訓覺

唔洗上機啦，直接轉隊咪得

咁book巴士

返酒店啦

一齊慶祝

KD咁勁 番雷霆自己拿冠軍啦

有西輸 不了